有無D可以局部放大畫面既播放器??

我知開係硬件台,,因為多人D
唔該

放大鏡

除左呢樣呢

睇AV放大個閪？

有機會都會試下